其實大部份香港人去日本都係失禮，點解要針對吳雞雞？

日本人好憎周街影相，好憎大聲講野，好憎一字排行街。
呢d 香港人個個做足，上google都大把香港人失禮新聞，只係真係愛日本既人先守規（大部份都係識日文既男性）

開口埋口講人地係雞
有咩企圖

大部分？

普通人同公眾人物可以拉埋一齊比架咩

係，好多港蝗

因為連登仔鍾意去所以冇問題

陳述事實有咩錯
明知事實仲要特登話佢唔係先係對佢有侮辱